其實係咪好多人都冇興趣嗜好

識親d人大部分空閒時間都係打機 上youtube
點解唔搵d野玩下專注下

真係冇

訓教算唔算

點解打機睇youtube就唔算專注
點解打機睇youtube就唔係興趣嗜好

好多人有好多人無

無聊

要睇下你對訓覺有幾多研究

你覺得無聊 人地唔可以覺得有趣咁得意？
咁你都幾廢老思維

牛熊算唔算

隨你點講 你可以覺得打機睇片有意義 唔逼你認同我

可以訓到20個鐘 算唔算有研究

都算

睇utube唔算咁睇電影都唔算啦

睇電視都唔算

咁你就唔好逼人認同你所認為嘅好多人無嗜好啦

結論：傻閪樓主

你係咩人就會識返咩朋友

電影有內容有意思好多

冇逼

咁我係utube睇電影又點計

聽完你講呢句確認你係on9
Youtube都好多學術野睇
都係個句 你係咩人就搵咩片睇

有冇版權㗎

學術睇書睇paper好過啦

咁都問得出 不如你去開過個自爆J圖post仲好

其實興趣好多時都係得閒用嚟自high下，要將佢變成一門見得下人嘅技能都要花好多時間磨練
我都想專注投入一門興趣度，但現實生活唔太容許我咁做

有得比錢租嫁

你屌打左所有學者
大師

好on9 我個重點唔係youtube個網站
而係d人晒時間睇無聊片 e.g. prank, 9up片

首先 你覺得有意義有內涵嘅嘢
人哋唔代表會有
人人唔會一樣諗法
人哋覺得有趣睇youtube有趣
已經係一種嗜好

你呢種諗法根本就係自我中心
以己度人
自己認為無意義就擅定呢一個行為或物件係廢
而唔係去理解當中樂趣

我認同好多人無一個長期嗜好
但唔認同樓主所講嘅活動唔係嗜好

好on9 不如睇下你自己一開始講左乜先

呢d地方充斥住咁多假資訊

你已經定義咗一個興趣係要value added
咪咁搞笑啦好唔好
for fun, relax 唔得？

唔係到同你地晒時間
訓覺先

所以你唔識分辨是非黑白？
你所謂既書呀paper呀就一定係真理

應唔到就潛水
笑撚咗

走啦牛佬 早抖

鐘意睇戲呢？

我撐樓主
連登啲留言真係好撚低質

知唔知好多電影都入左大學教科書
再俗既爆谷片既ROBOT都有用黎講self identity啦
仲未計其他唔同類型

唔好拎YOUTUBE相提並論

走著黎屌

咁樓豬你自己又點

食玩瞓

樓豬呢

咩叫興趣
落跑步又叫唔興趣

想搵樓豬砌可唔可以叫搵到樣興趣

傻西樓主，打機打到帶團打王唔係轉注？
Youtube 睇nurdrage 睇king of randoms 唔係學緊野呀？

樓豬